我正式宣布 我係唯一一個任屌黃世澤戇鳩而唔會入佢個 五毛list既用戶

唔信？
入去佢個閪網睇下有無我個用戶名

你就係黃世澤
Good cop bad cop

見我評論咁正常就知我唔係

下次可以改 劉細良

你個名無撚敵 對黃世澤

有冇follow我

好多好好既評論世澤評論

劉細良係咪戇鳩我唔太知

但有篇文俾你
[世澤日記] 細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑

世澤搞咁耐都唔add我個名入list?
好多會員都話我入硬你個list